迪士尼呢啲咁夢幻嘅地方 自己入去玩都幾慘

有好多蝗蝻蠙

今日好多人？
我上星期五去都好少人

多啊 好多蝗蝻蠙

全年證呀

員工？

幾錢

真係好柒,...全年證都唔知

完全唔敢去
想知香港人既比例

扮邊隻 搵日去拍你屎忽

我成日自己去玩 唔驚柒 係慘啫

香港人3:歐美2:蝗3:蝻蠙2

想約

一齊

仲洗唔洗屌d 蝗蟲
之前去海洋公園好驚排隊痴到勁埋

次次都要開口話佢地

中意去咪無問題

佢哋同啲蝻蠙排隊好勁㗎 啲細路攝吓攝吓 佢哋就行前接啲細路 打尖完畢
如果我今日唔係嚟散心 我會開心

開聲*

初初開頭幾年都經常會去，本身都算fans，近5, 6年都無去過了

啱啊 我已經唔介意自己一個人周圍去玩

行街睇戲食飯聖誕節情人節生日倒數 舊年都係自己過

依家畀蝗蝻蠙攻陷咗 無癮

實在唔明點解要排到個身貼L住人！女人都係咁！